Тестовое задание
----------------

Перед вами простое веб-приложение, выводящее список пользователей либо из базы данных, либо из файла. Есть возможность удалить пользователя. Есть возможность рандомно нагенерировать пользователей как в базе, так и в файле. Приложение рабочее, но его код дурно пахнет. Написано оно с нарушением многих принципов и паттернов. 

__Ваша задача изучить код приложения и улучшить его__. Что и как улучшать - решать вам. Можно улучшить надежность, безопасность приложения. Можно повысить читабельность, сопровождаемость кода. Применить какие-либо паттерны. Добавить немного ООП, функционального программирования. Привести код в соответствие с какими-либо принципами программирования или соглашениями. Применить различние библиотеки, инструменты.
 
Мы не ставим какие-либо временные рамки. Решайте сами, сколько времени вы готовы потратить на эту задачу. Укажите потраченное время в решении задачи.

Если останутся какие-то мысли, идеи по улучшению кода, которые вы не успели реализовать, можете кратко, в тезисной форме их перечислить.